{"id":2786,"date":"2022-11-21T14:59:59","date_gmt":"2022-11-21T14:59:59","guid":{"rendered":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/?p=2786"},"modified":"2022-11-22T12:05:06","modified_gmt":"2022-11-22T12:05:06","slug":"palabras-al-alma","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/","title":{"rendered":"\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d"},"content":{"rendered":"<section class=\"kc-elm kc-css-979470 kc_row\"><div class=\"kc-row-container  kc-container\"><div class=\"kc-wrap-columns\"><div class=\"kc-elm kc-css-810453 kc_col-sm-12 kc_column kc_col-sm-12\"><div class=\"kc-col-container\"><div class=\"kc-elm kc-css-40489 kc_text_block\"><\/p>\n<p><strong>\u00a1Lasis se llena de poes\u00eda!<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En la versi\u00f3n n\u00famero 2 de nuestro concurso de declamaci\u00f3n \u201cPalabras al Alma\u201d, disfrutamos con mucho entusiasmo de la poes\u00eda y la interpretaci\u00f3n de nuestros alumnos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Contamos con un total de 12 participantes en 3 diferentes categor\u00edas, los cuales se prepararon de la mejor manera haciendo una competencia realmente re\u00f1ida. Con excelentes interpretaciones y una selecci\u00f3n magn\u00edfica de poemas, llevaron a que las decisiones por parte del jurado sean dif\u00edciles y tensionantes.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al finalizar, con mucha alegr\u00eda, felicitamos a los ganadores en cada una de las categor\u00edas:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"> Categor\u00eda 1: Juliana Felizzola.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"> Categor\u00eda 2: Ana Sof\u00eda P\u00e9rez.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"> Categor\u00eda 3: Samantha G\u00f3mez.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, \u00a1felicitamos y agradecemos a todos los participantes por su arduo esfuerzo y sus magn\u00edficas presentaciones!<\/span><\/p>\n<p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2787,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"elementor_theme","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"class_list":["post-2786","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-events","latest_post"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d -<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d -\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Lasis se llena de poes\u00eda! En la versi\u00f3n n\u00famero 2 de nuestro concurso de declamaci\u00f3n \u201cPalabras al Alma\u201d, disfrutamos con &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/schoolasierra\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-21T14:59:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-22T12:05:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC_9675-scaled-e1669041321827.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2291\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1625\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"mail@lasis.edu.co\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"mail@lasis.edu.co\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/\",\"url\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/\",\"name\":\"\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC_9675-scaled-e1669041321827.jpg\",\"datePublished\":\"2022-11-21T14:59:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-22T12:05:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#\/schema\/person\/4a845bd2422a527d7d11ceb18aea5210\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC_9675-scaled-e1669041321827.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC_9675-scaled-e1669041321827.jpg\",\"width\":2291,\"height\":1625},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"LASIS Home\",\"item\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/\",\"name\":\"\",\"description\":\"LASIS\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#\/schema\/person\/4a845bd2422a527d7d11ceb18aea5210\",\"name\":\"mail@lasis.edu.co\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3fe422a20e7f30ea7f7c7892315a502b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3fe422a20e7f30ea7f7c7892315a502b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"mail@lasis.edu.co\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\",\"https:\/\/www.facebook.com\/schoolasierra\",\"https:\/\/www.instagram.com\/schoolasierra\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCpjTTDGGyLtk90OFtIPTL4Q\"],\"url\":\"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/author\/maillasis-edu-co\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d -","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d -","og_description":"\u00a1Lasis se llena de poes\u00eda! En la versi\u00f3n n\u00famero 2 de nuestro concurso de declamaci\u00f3n \u201cPalabras al Alma\u201d, disfrutamos con &hellip;","og_url":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/schoolasierra","article_published_time":"2022-11-21T14:59:59+00:00","article_modified_time":"2022-11-22T12:05:06+00:00","og_image":[{"width":2291,"height":1625,"url":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC_9675-scaled-e1669041321827.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"mail@lasis.edu.co","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"mail@lasis.edu.co","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/","url":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/","name":"\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC_9675-scaled-e1669041321827.jpg","datePublished":"2022-11-21T14:59:59+00:00","dateModified":"2022-11-22T12:05:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#\/schema\/person\/4a845bd2422a527d7d11ceb18aea5210"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#primaryimage","url":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC_9675-scaled-e1669041321827.jpg","contentUrl":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC_9675-scaled-e1669041321827.jpg","width":2291,"height":1625},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/palabras-al-alma\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"LASIS Home","item":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u201cPALABRAS AL ALMA\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#website","url":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/","name":"","description":"LASIS","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#\/schema\/person\/4a845bd2422a527d7d11ceb18aea5210","name":"mail@lasis.edu.co","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3fe422a20e7f30ea7f7c7892315a502b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3fe422a20e7f30ea7f7c7892315a502b?s=96&d=mm&r=g","caption":"mail@lasis.edu.co"},"sameAs":["https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co","https:\/\/www.facebook.com\/schoolasierra","https:\/\/www.instagram.com\/schoolasierra\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCpjTTDGGyLtk90OFtIPTL4Q"],"url":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/author\/maillasis-edu-co\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2786"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2786"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2786\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2802,"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2786\/revisions\/2802"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2787"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2786"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2786"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lasierrainternationalschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2786"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}